香港幾時立法 車廂內不準談話/談電話

收工搭車都係想靜靜地抖下
屌你老母隔離條八婆講電話由上車講到落車
坐前面就兩個識既，上車傾到落車

有人話聽歌蓋過把聲
屌咁樣我隻耳就黎聾啦！

認同

由其巴士

你幾時先肯自發屌人

推你個老母閪

有時戴耳筒唔係想聽歌，係唔想聽到呢啲噪音

岩岩先經歷完 成程車開住喇叭睇片/打機

再係咁我驚人到中年已經聽覺受損

應該禁止d廢叔成撚日係到大大聲播片
仲要睇埋d支那垃圾片

買番個noise cancelling 耳筒
唔聽歌都隔左大半噪音 舒服好多

屌你老味 成班笠水狗
搭車我理唔到, 但食飯班廢老開大個喇叭睇片打機果D
我一定出聲
第一句咪好聲好氣講 唔好意思 可唔可以細聲D
十個有九個實唔順氣眼超超返我轉頭
我咪照望囉 佢出聲屌鳩我 咪屌鳩返佢
我而家黎食飯黎聽你打機呀?
你咪繼續囉, 我咪播咸片囉 你想聽邊個
就係無人出聲 個個老撚鳳 話鳩之其他人

今日搭巴士
有個阿嬸大大聲同地產佬傾電話
把聲又嘈又響 聽住歌都聽到佢講野
比佢搞到差d耳嗚

有好多50令歲左右
唔知係咪唔識打字唔識寫字
不停係度收發voice msg

煩撚到嘔